點解而家何狗條仆街仲未比人拘捕，仲可以周圍為自己降溫辯解?

煽動殺人大會過左咁耐，仲未拉人?
比著其他人即日就拉啦。而家甚至連會唔會拉都唔撚知，日日比佢係各大媒體為自己辯解?